<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="12"><page Index="1"><![CDATA[XXXVIII  Torneo Nacional Interclubes de Natación

                                 Ciudad de Cali 2020 “Olga Lucia de Angulo”

                               Momento clasificatorio para la copa Pacífico












































            Santiago de Cali, 1 al 5 de abril de 2020]]></page><page Index="2"><![CDATA[Convocatoria



                  La Liga Vallecaucana de Natación  convoca  a todos los Clubes colombianos y
                  extranjeros, debidamente  afiliados a las respectivas  Ligas y Federaciones, con
                  el  aval  correspondiente,    a  participar    en  el  XXXVIII    Torneo  Nacional
                  Interclubes de Natación Ciudad de Cali 2020 “OLGA LUCIA DE ANGULO”



                     Piscinas panamericanas de la ciudad de Cali Hernando Botero O´Byrne,
                     regido por las reglas de la FINA.


                     Fecha:  Desde el 01 hasta el 05 de abril de 2020




                                           Organización


                 Torneo  por  categorías  en  la  jornada  de  la  mañana,  (Juveniles  A,
                 Juveniles B y Mayores).

                 Torneo Abierto: Se realizan Finales A y B, clasificándose los Dieciséis
                 tiempos  resultantes  del  torneo  por  categorías  Juvenil  A-  Juvenil  B  y

                 Mayores.  Se  nada  primero  la  Final  B,  seguidamente  la  Final  A,
                 igualmente se premiará la Final A y relevos, si están programados en la
                 jornada.

                 Torneo Infantil: Damas y varones que se encuentren entre 11, 12 y 13
                 años de edad compiten entre las 15:00 y las 17:00 horas.

                 Torneo Abierto (Finales)  Será a las 17:30 y a las 21:00 horas.
             Los  tiempos  realizados  por  los  competidores  serán  registrados  en  el
             ranking  nacional de la FECNA.




                               Organiza: Liga Vallecaucana de Natación

                             Director        del      Torneo:      Lic.   Bernardo      Amaya      Rojas,

                             Presidente          de   la   Comisión       Técnica      de       Natación
                             Carreras.
                             Juzgamiento:  Comisión    de  Jueces  y  Cronometristas  del

                             Valle del Cauca.]]></page><page Index="3"><![CDATA[INSCRIPCIÓN


                                                        01





    Página Colombia acuática

                                                                                      ENLACE
    Ingresa a la pàgina web:
    https://www.colombiaacuatica.com/
                                                                             “XXXVIII    Torneo     Nacional
                                                                          Interclubes      de   Natación       –
                                                   VERIFICA EL            Juveniles”    o   “XXXVIII   Torneo 
                                                       ENLACE             Interclubes      de   Natación       –
                                                       02
                                                                          Infantiles”,






        INGRESA TU CLAVE FECNA
                                                                          En  caso  de  no  acceder  a  la
        *Quienes no tengan la                                             indicación               anterior
        contraseña 
                                                                          comunícate          a    la   Liga
        deben solicitarla al email                   INGRESA
                                                                          Vallecaucana de Natación
                                                       03
        logística@fecna.com.
                                                  CONTRASEÑA
        del Lic. Pedro Perez,                                               3182340438/3106236721 
        funcionario de la Fecna










                                                     CIERRE DE          28 de Marzo  de 2020, a las
                                                   INSCRIPCIÒN
                                                                                   23:59 horas.
                                                       04

                         Listado

              El   sistema    de    inscripciones
              genera   un   listado   de   formato.
                                                                               Es suficiente la participación de
              PDF, este debe ser
                                                                               por lo menos 2 clubes diferentes
              avalado     por    la   Federación
                                                                               para realizar el campeonato y 2
              Nacional correspondiente.
                                                                               deportistas para realizar la prueba.
                                                                               Cada nadador puede inscribirse en
                                                                               el número de pruebas estipulado
                                                GENERACIÒN DE
                                 cambiado
       Los   nadadores   que   hayan
                                                                               en la FECNA, más los relevos de su
                                        de            LISTADO 
       de   Club,   deberán   haber   dejado
                                                                               categoría  y cada club puede
                                                       05
       pertenecer   al   Club   anterior,   por   lo
       menos   TRES   MESES   ANTES   DE   LA                                  inscribir sólo un equipo de relevos
       FECHA      DE    INICIACIÓN     DEL                                     por categoría y sexo.
       CAMPEONATO.            Comprobado
       mediante el documento de libertad
       expedido por el Club.


       *Los clubes extranjeros pueden solicitar una contraseña a la cuenta de correo c.morales@colombiaacuatica.com,informando el
       nombre del Club, País, Nombre, Dirección de correo electrónico y número de celular, con indicativo del país, tanto del delegado y
       el entrenador. Vía correo electrónico se hará llegar el usuario y la contraseña.]]></page><page Index="4"><![CDATA[Fechas del Torneo



          Llegada Delegaciones: 01 de Abril
          Reunión de delegados: 01 de Abril            Hora: 16:00 p.m.

          Ceremonia Inaugural:   01 de Abril            Hora: 17:00 p.m.

          Jornada pruebas 800 y 1500  Abril 1  Hora: 17:40 p.m.

          Calentamiento  18:30 Pruebas
          Competencias:  Desde el 01 de Abril 1 hasta el 05

          Regreso Delegaciones: 06 de Abril









                Valor de los derechos de Inscripción



                             La  inscripción  por  cada  nadador  es  de  COP$95.000,
                             para  los  clubes  extranjeros  es  de  USD  50.  Los  clubes
                             deberán consignar la suma total de la inscripción de los
                             nadadores en la cuenta de ahorros No. 165-00294-0 del
                             Banco AV VILLAS a nombre de la Liga Vallecaucana de
                             Natación.





                             Cualquier  reclamación  deberá  ser  presentada  por  el
                             delegado  en  forma  escrita  al  Tribunal  de  Honor  del
                             campeonato, el cual está conformado por: el presidente
                             de la Liga, el director del torneo y un representante de
                             los  Clubes  participantes,  dentro  de  los  30  minutos

                             siguientes a la ocurrencia del hecho o la divulgación del
                             resultado, adjuntando un depósito de COP $200.000 o
                             USD70






                             La  copia  de  la  consignación  debe  entregarse  en  la

                             reunión  técnica  para  que  los  nadadores  y  clubes  sean
                             habilitados en la competencia.]]></page><page Index="5"><![CDATA[Categorías






                 CATEGORÍAS:   INFANTIL, JUVENIL A,
                             JUVENIL B Y MAYORES
             Las categorías del Torneo Ciudad de Cali, para
             el año 2019, están distribuidas de acuerdo a la
             edad como se describe en el cuadro adjunto, el

             cual      está      avalado         por      la    Federación
             Colombiana de Natación:








































               Abierto: El torneo en la mañana es por categorías, incluye los

               nadadores  de  juvenil  A,  Juvenil  B  y  Mayores.  Para  la
               clasificación al torneo abierto se tomarán los mejores tiempos
               realizados de todas las categorías.
                   Las series rápidas de las pruebas con distribución abierta se
                   nadarán durante el  torneo de finales, las restantes series se
                   nadarán durante el torneo por categorías.
                   Los  relevos  se  pueden  inscribir  por  internet,  el  sistema

                   calcula  el  tiempo  de    inscripción.  El  torneo  de  la  categoría
                   infantíl se realizará en la jornada de la tarde.]]></page><page Index="6"><![CDATA[PUNTAJE Y PREMIACIÓN




                            Campeonato de infantiles
           En el Torneo Infantil se otorgarán botones a los nadadores que ocupen del 1 al 8
           lugar. Según normatividad de la FECNA para estas  categorías no habrá clasificación
           ni premiación por clubes.



                          Campeonato por categorías

           Se otorgarán puntajes según la norma FINA gr 9.8.1 Individual usando 10 líneas:
           Puestos 1 – 20: 22,20,19,18,17,17,15,14,13,12,10,9,8,7,6,5,4,3,2,1.
           Relevos usando 10 líneas: Puestos 1- 10: 40,36,34,32,30,28,26,24,22,20.
           Los nadadores que mejoren las marcas Nacionales y que ocupen el primer lugar
           tendrán un puntaje adicional de 22 puntos. Se otorgarán medallas al primer,
           segundo y tercer puesto en cada prueba por categorías.

                                                    Trofeos






















        Club subcampeón, al                   Club campeón al que                     Un Trofeo al Tercer
         que acumule el  2do.              acumule el mayor puntaje                   puesto, al club que
             mayor puntaje.                                                         acumule el 3er. mayor
                                                                                             puntaje.

                                   Campeonato abierto











          Se  otorgarán  medallas  al  primer,     Trofeo  al  Club  Campeón,  quien    Trofeo al Club
          segundo  y  tercer  puesto  en  cada     acumule  el  mayor  número  de       Subcampeón.
          prueba. Para las finales B, se premiará  primeros  lugares.  En  caso  de
          con botón y mascota.                     empate  se  definirá  por  los
          Placas  recordatorias  a  los  nadadores  segundos       y      terceros,
          que por género realicen la mejor marca   respectivamente.
          técnica,  teniendo  como  base  la  tabla
          de puntos FINA, que puntaje obtuvo en
          el torneo por Abierto.
          Placas  para  los  entrenadores  de  los
          nadadores  que  obtengan  las  mejores
          marcas técnicas.]]></page><page Index="7"><![CDATA[Consideraciones acerca de las pruebas


             Las  pruebas  de  400,  800,  1500  Libre  y  400  Combinado  Individual,  se  Competirán
             Abierto  y se premiarán por categorías. La  mejor serie se nadará en la noche  como
             final, menos la prueba de  400 mts Libre, que tendrá clasificación.
                 Las    pruebas  anteriores  tendrán  límite  de  inscripción,  de  acuerdo  con  el  cuadro
                 adjunto.
                 Los nadadores que no cumplan con la marca exigida, el sistema  no les  permitirá
                 realizar  la inscripción en estas  pruebas.
                 En el torneo por categorías, las pruebas programadas en la jornada, las series se
                 organizarán del tiempo de inscripción más rápido al más lento.



























               Nadador que no realice la marca mínima del evento pagará una multa de COP30.000
               pesos o USD15.
                  Si  sumados  los  nadadores  inscritos  de  todas  las  categorías  del  torneo,  para  una
                  misma  prueba/genero  y  no  se  llegasen  a  completar  20  deportistas.  La  prueba  se
                  reprogramará como abierta con premiación por categorías.
                  Las series rápidas de las pruebas con distribución abierta, se nadarán durante el
                  torneo de finales, las restantes series se nadarán durante el torneo por categorías.
                  Los  relevos  se  pueden  inscribir  por  internet,  el  sistema  calcula  el  tiempo  de
                  inscripción.






                            Gastos:  Cada  club  cubrirá  los  gastos  de  transporte,  hospedaje  y
                            alimentación de los integrantes de su delegación.





               Los clubes participantes presentarán el respectivo aval de la Liga o de la Federación
               Nacional,  según  corresponda  al  congreso  técnico.  Los  clubes  extranjeros  deberán
               informar con anticipación sus nóminas para tramitar los permisos ante inmigración.]]></page><page Index="8"><![CDATA[PROGRAMACIÓN DE COMPETENCIAS


                          TORNEOS POR CATEGORÍAS]]></page><page Index="9"><![CDATA[PROGRAMACIÓN DE COMPETENCIAS


                                      TORNEO ABIERTO]]></page><page Index="10"><![CDATA[PROGRAMACIÓN DE COMPETENCIAS


                  TORNEO INFANTIL 10-11-12 Y 13 AÑOS]]></page><page Index="11"><![CDATA[MARCAS MÍNIMAS





























                           LIMITES DE PARTICIPACIÓN


             1.    Cada  Club  podrá  inscribir  los  nadadores  de  acuerdo  a  la  reglamentación  FECNA,
             para cada Categoría.
             2.   Cada  Club podrá  participar en los relevos de acuerdo a la reglamentación.








                                       LIGA VALLECAUCANA DE NATACIÓN
                                          Teléfono (032) 5566690 - 5566666
                           Celular: 3182430438 Fritz Campo / Cielo Herrera: 3106236721
                             Dirección: Cl 9 # 36-01 Piscinas Hernando Botero O'byrne
                                        Email: torneociudaddecali@gmail.com]]></page><page Index="12"><![CDATA[]]></page></pages></Search>